# Abounded Castle

Создавай и играй в уровни с элементами головоломки. Находи монеты и получай за них приз.
Данный проект  представляет из себя игру жанра 2д платформер с элементами головолмки. Оффициальный сайт представляет возможность создать аккаунт и приобрести игру. На нём также можно наблюдать статистику себя и других людей. За создание уровня ты будешь получать очки редактора, которые будут продвигать тебя в топ создателей. 

План разработки
Игра
написать базовый платформер
ввести механизмы
создать систему очков
сделать стандартные уровни для начала игры
осуществить все возможности онлайн игры (скачать и загрузить уровень)

Сайт
главная страница (текст описание)
форма регистрации
форма личного кобинета
форма загрузки игры
форма топа игроков и создателей
форма уровней с функциями сортировки
